以為Lkk已經廢架喇，點知連迪懦夫仲廢

Ali 仲度廢，咁都唔入

佢驚左腳射好似Lkk咁射失